\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\author{Martin Diecke}
\title{Sprint 2 Meeting - Retrospektive und Planning}
\begin{document}
\maketitle

\section{Anwesenheit}
Alle

\section{Retrospektive}
- Vorstellung der Starfish-Methode und Ausführung dieser um Sprints zu verbessern

\begin{description}
\item Nimrod : \\
		spezifischere Ticketbeschreibungen
\item Vivien : \\
		rechtzeitiges Feedback der Masters
\item Malte, Max : \\
		Fortsetzen des Pairprogrammings
\item Martin, Mathias : \\
		Nutzung des Impediment Board an 			sofort
\item Marc, Hannah : \\
		Coding-Sessions ab sofort
\item Gwen : \\
		Sprints über Feiertage sollten 				vermieden werden
\item Robert: \\
		Alles was insgesamt gemacht wurde einmal komplett durchgehen
\end{description}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width = 15cm, height = 10 cm]{images/2020-01-06_Retro.png}
	\caption{Starfish-Methode angewandt}
	\label{img:grafik-dummy}
\end{figure}

\section{Sprint-Planning}
\begin{itemize}
\item Suche muss in diesem Sprint implementiert werden
\item Fehlersuche in bestehender Anwendung muss durchgeführt werden
\item Proxy muss entfernt werden und in Hauptprogramm implementiert werden
\begin{itemize}
\item sowohl Martin als auch Marc können nichts zu ihrem derzeitigen Ticket beitragen mangels fehlenden Wissens (SIP-27)
\end{itemize}
\item kleines Tutorial, für neue Nutzer, soll eingebaut werden
\end{itemize}


\end{document}\documentclass{article}

